(事後撚） 尋晚既兵力如果發動18區，今日你咪可以三罷

大家不防諗諗
前線同勇武們，你地唔係班無腦曱由要靠指揮兵
相信你地都係具備有勇有謀既人

下次我地要做得更好！

兵渣磚頭？

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

今日你唔好罷？
Dllm